［核彈］海外法官戰線點解無人提？

雖然知道法治已死
但仲有一班海外法官係度做遮醜布
律師黨d人緊係唔敢搞啦